{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64634&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제레브드몽돌펜션"
    },
    "text": "巨済モンドル海水浴場徒歩5分の距離に位置するペンションです。 最近客室のリニューアルが完了し、清潔で快適な宿泊を提供しています。 周辺にはカフェ、食堂など様々な便宜施設とともに風の丘、セミ城、外都ボタニアなどの観光地もあり、観光客に良い位置にあります。 鶴洞モンドル海辺は徒歩3分の距離で、風の丘と神仙台展望台は車で9分の距離に位置しています。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車も可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして使用でき、2名基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。 202、203、204客室はそれぞれ個別テラスがあり、バーベキュー場も完備されています。 ただし、木材でできたバーベキュー場なので火災に対する注意が必要です。 ペンションではお客様の不注意による火災の責任を負いません。 最大人数を超える入室は不可能であり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されません。 ペットの出入りと保護者なしの未成年者のご利用は不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失と毀損は利用者の責任です。 客室では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "巨済モンドル海水浴場徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室のリニューアルが完了したのは最近ですか？",
            "answer": "はい、最近客室のリニューアルが完了しました。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便宜施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはカフェ、食堂など様々な便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "観光地は近くにありますか？",
            "answer": "はい、風の丘、セミ城、外都ボタニアなどの観光地も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するためには、炭とグリルをレンタルして使用することができます。2名基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者なしの未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災に注意が必要な施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は木材でできているため、火災に対する注意が必要です。ペンションではお客様の不注意による火災の責任を負いません。また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 431
    }
}